太過分！艾利沙巴拿加賽後還羞辱後備門將

車路士的西班牙門將艾利沙巴拿加拒絕被換下事件，又有新的情況出現，據英國媒體報導，艾利沙巴拿加對後備老門將卡巴尼路都有矛盾衝突，在更衣室裡，他當面對阿根廷人說：我不下場，原因是我比你強。

沙利本打算用卡巴尼路換下艾利沙巴拿加，但後者拒絕下場，卡巴尼路尷尬的站在場邊，最終不得不回到後備席。不過事情還不算完，據《太陽報》披露，賽後到了更衣室裡，在爭論此事時，艾利沙巴拿加並未有任何歉意，而是當面諷刺卡巴尼路，稱之所以不下場，原因是自己是比卡巴尼路更出色的門將，所以要留在場上。

《太陽報》稱，艾利沙巴拿加的這一言論，令到卡巴尼路感到受了羞辱，並十分的憤怒，兩人在溫布萊的更衣室內對峙在一起，後來被隊友勸開。看起來，世界第一貴門將（7200萬英鎊）的高身價，讓艾利沙巴拿加自我感覺良好，自認為比打後備的卡巴尼路高出一大截。

但說到撲12碼，艾利沙巴拿加恐怕未必有卡巴尼路好使。《太陽報》披露，沙利的「誤會」一說，只是在遮羞，真實情況是，在艾利沙巴拿加疑似受傷之前，沙利就已經告訴卡巴尼路，準備好去撲12碼。換句話說，換上卡巴尼路，是應對12碼大戰的戰術舉動，而不是像沙利後來打圓場所說，是艾利沙巴拿加受傷的原因。

在沙利心中，卡巴尼路是更擅長撲12碼的門將，所以他希望將阿根廷老將換上，去應對12碼大戰。2016年聯賽盃決賽，曼城在12碼大戰中奪冠，就是卡巴尼路一口氣撲出了三個12碼（盧卡斯、古天奴、拉蘭拿），而當年效力西甲馬拉加時，卡巴尼路還曾撲出過C.朗拿度和尼馬的12碼，職業生涯至今在常規時間38次面對12碼，撲出了其中的11個！可以說，阿根廷門將的12碼撲救技術，一直是名聲在外的。